Ondertussen is de lame horse herstelde zo snel, dat de partij bij Box Hill was weer onder happy; en eindelijk Donwell geregeld was voor één dag, en Box Hill voor de volgende, - de weersomstandigheden die precies goed is.
